﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-27T18:08:35` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月27日：从这个孙子这篇报导可以．完整地看出来刚刚发生的W S J的几篇报道．和共产党最近的大外宜．欺民贼的黑郭新政策．在海外的执行的证据！由此可见端倪．共产党从过去的将文贵形成强奸犯郭3秒．郭没钱．已经变成了郭文贵可能发动世界新的战争……共产党是真感觉到文贵有能力．文贵和新中国联邦和战友们更有实力．干倒这个共产党了……他们的恐惧与对方己往犯下的罪行的掩盖的同时，他们启动了的这些海外的沉默的的力量．再次发动的海外的信息，超限战．暴露了他们的绝对的虚弱和无奈。这就是我们的战略．引蛇出洞，这就是共产党正走向死亡的证据之一，一切都已经开始！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200827/18/08/0/9f331a637ba4c0a7f1fff25f76b674e1.png)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200827/18/08/0/36f584cb25fd084948cfd96173939d47.png)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200827/18/08/0/0086d4f860d496c53831159612cbac72.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200827/18/08/0/08a95bf7dc568117bf2035c6c102e45c.png)
